煤氣vs恆地 十送一是否永恆不滅？

煤氣十送一大約會在十年內停止，而恆地十送一相信仲有排玩起碼十五左右。

如果有興趣睇我點分析，可以睇：

How you think 12 compared with 16,17?

12，16，17，1113 派息率黎講都差唔遠，每隻都有自己嘅特色。

12有最多嘅農地同持40%左右Town gas
16有最好嘅投資物業組合 加租能力強
17有Victoria Dockside 5-10年物業成熟左後應該值過千億
1113酒店價值隱藏左好多 呢個價值我會出文講 有興趣多多支持到時 亦有基建收益媲美Town gas係恆地嘅入帳

所以好睇你想要咩

Thanks Ching detail analysis!

1113酒店個隱藏價值係咩意思

睇曬，但冇講冇人用呢個point

點睇16 股價十年來跑輸12?

因為酒店入帳係成本價扣每年depreciation 依加1113酒店入帳係1000幾蚊呎 但今時今日麵粉價都過萬蚊呎 所以改建/重建可以釋放10倍以上嘅價值

零幾年個陣都試過唔派 好出奇？

淨係你先識睇？現價一早已反映。

lm

我諗姓李嘅都唔知十年後自己公司會點

煤氣未來好唔樂觀

事實係好多人唔知...

其實類似12號嘅秘密武器係新界農地， 1113就係酒店改建

Lm

冇人用

煤氣冇人用

樓主已經證明左增長支撐唔到十送一

［HK.1113］長實集團 酒店的隱藏價值

有興趣可以睇呢個詳細少少嘅分析
有少少補地價concept說明點解地產商一定贏

佢改 accounting policy 行 revaluation model已經可以釋放價值

我睇完呢個blog 嘅理解， 酒店更傾向PPE 而非investment property ，可以選cost model or 你所說的revaluation model 入帳，但用revaluation method 去釋放價值只係紙上富貴，但有兩個問題
租金無提升
新界項目難以出售 則紙上富貴嘅問題

利申：非會計專業 有錯指點

佢自我經驗酒店的確係入PPE
而revaluate 的確對租金無影響
不過PB 會即時靚仔左